輕鬆玩lol

bo10 5/5
白金3

ok

補位中路ap狗頭

hehe

f

gg

uu

g